覺唔覺得

啲臭鳩應該切左佢？
咁呢個世界就少啲悲劇發生

香鳩呢

死毒撚淨係識俾負皮？唔敢出聲
屌你老母

照閹

點解？

因為人類不配

你咪癲啦

你係第一個

你似係迷戀我 但得唔到我個心 係度發神經

屌，我都唔撚係gay

咁即係你妒忌

#6

臭閪都要閹

小妹不是

又小妹
叫親小妹個D都係男人扮既人妖